警察子女被欺凌：班主任都不幫我

老師們，are you ready?

仲有細佬妹呀 唔該廣傳呀

班主任：無資料喺手

班主任：請你去班長/風紀投訴，我地學校有完善既機制處理。

班主任幫佢打999

口講唔好欺凌同學，身體乜都唔做

問謝sir

好心急想問謝sir 禽日凌晨太子站啲傷者去哂邊 你知喇 今日又無記者會 佢地好似消失哂咁

班主任：唔知道

調轉就有份

開個狗班

你比自己乞人憎比其他同學排斥，班主任表示愛莫能助，唔通迫其他同學同你玩咩

佢用腳推你啫 邊係欺凌你呀？

唔知道
見唔到有發生

唔返學咪冇事囉

我唔知

大家呢幾日都辛苦了

講個《魔笛手》嘅故事
Pied Piper of Hamelin
細個聽過已經好驚
尤其開學嗰時，要自己行返學校
呢幾日突然諗返起，依然覺得寒寒地咁

“在遙遠的翰姆林王國中，某天城內受鼠患之害，國王很是擔心，於是派人赴城外找尋一位魔笛手。這位魔笛手真是厲害，只要稍加一吹他的魔笛，王國內的鼠群，就會著迷似的，跟著魔笛手的美妙音符四處遊行。

走著、走著，這些鼠群，最終被引導至城外的小河畔旁；隨著笛聲，一群群老鼠，就魚貫的躍入河中。王國內從此再也沒有鼠患了。

但貪心的國王，卻沒有依照當初所答應的條件，支付魔笛手應有的酬勞。魔笛手在一氣之下，發誓要翰姆林王國付出代價。

就在一晚，魔笛手依然吹奏著美麗的音符，但這次，不是老鼠們著迷，而是翰姆林內的孩童們興奮。這些調皮的小孩子，聽到美妙的笛聲，彷彿著了迷般，各個手舞足蹈，雀躍的追隨魔笛手出城門，慢慢的來到一個洞口外。”

結局有幾個版本，大家可以自己search下
自行決定想要邊個結局

風紀：你想投訴？過黎罰企

唔知道 教育局指引

九月二號 齊罷課

班主任： 我手頭上冇呢方面資料， 歡迎提供證據

驚就唔好返學

唔可以單方面相信該學生片面之詞

我唔知道

班主任都唔知

老師：手頭上冇相關資料

逼撚到班狗仔狗女跳樓就岩
要班狗夫婦處身無間地獄

不完美但可接受

你會以暴力對人
唔好諗到人地都會以暴力對你啲仔女
無人同你啲仔女玩 關老師乜事
黑警都on撚9

遊行集會，全民黑雨䄛

自己上天台跳落黎就有人幫架啦

作為教育工作者 一家會以克制 專業態度對待學生

Up

下？報警囉！

屌你老母FF完/玩完fake news未呀，垃圾膠

好人好姐點會被欺凌？

不知道

未開學就講定

唔想同你一齊打飛機呀屌你老母，等d正經post推番上黎啦

ready

老師敢唔敢罰狗仔狗女

以前有老師講過，學生俾人恰其實要佢地自己解決，因為係成長嘅歷煉
銘記於心啊老師

都係果句，驚咪唔好返學

禍不及妻兒
我哋唔做欺凌嘅事
唔好同佢哋講嘢就得㗎啦

班主任要講: 不知道 不清楚

同學做法不完美，但是可以接受

吓 點幫啊

欺凌問題本來就要靠自己解決,老師根本幫唔到

平常表現已經ok

你好地地人地點會蝦你？

應該學埋日本果個欺負學生果d

驚就唔好翻學

為左學校聲譽
校長當然會將事件冷處理

同學之間相處，學校、家長、老師係幫唔到嘅，只會越幫越忙
其實黑警日常都欺凌香港人，香港人都未驚過，仔女在學校被欺凌有乜好驚

開學喇 同學們做嘢喇

樓主諗住點

繼續交通測試呀
有車揸車 冇車搭車

你可以打去投訴科跟進

集中晒

市民被一黨專政欺凌：警察都不幫我

我睇唔到

班主任：手頭上冇資料，答你唔到
跟著就學班差佬拖得就拖

老師請憑專業判斷中立對待

去得嗰度就預咗㗎啦

狗仔狗女：
諗警報器果d白癡係害緊你
班主任幫你先慘
唔好咁天真

班主任：無資料係手

班主任：我不知道

平時d班上欺凌事件d老師咪又係係咁易講下，之後由得依d事情繼續。冇理由警仔警女有特權啦

現場老師覺得危險 等大隊支援

今日單單打打，明日唔見文具，後日被人在背後貼龜貼級，大後日本書係廁所揾返，大大後日個位有香口膠，大大大後日功課唔見咗...

tui tui tui

"跟進緊"
"冇資料係手"
"我唔係現場"

同埋政府指引:
"不知道"

老師都要暗嘲啲狗仔女
俾啲說話佢地聽

班主任表示不清楚 不知道

老師：請相信老師係有專業判斷能力。

作為良心教師當然跟教育局指引，容許自己說不知道

點幫。。。。

跟教育局指引: 我不知道

教育局教老師答 不清楚 不知道

我見唔到
投訴無效

驚咪唔好撚返學囉

驚咪唔好翻學囉
無人拎住支槍迫你翻
啊 sorry 唔知你個狗父狗母會唔會

開學前通常有份家庭資料表要填

大家記住睇清楚班入面有冇狗仔狗女

諗返起女王的教室同劇場版

跟手係早會果時大大聲開咪話邊個邊個個老豆（乜sir）呼籲同學唔好欺凌警察子女

容許班主任答唔知道 唔清楚

班主任：我見唔到有欺凌喎

推

每日上課前叫三聲黑警，放學後又叫三聲黑警

老師多數返工返7點 聽日塞鐵 要塞早啲 老師就返唔到去處理欺凌

開個監察小組睇住班學生
成員由欺凌佢既同學擔任

驚就唔好返學啦

叫老豆用popo car車佢反學咪吾使比人恰

班主任：驚就唔好出街

學校欺凌好難有證據。通常都係睇下老師信邊個。

「返得學，就有俾人欺凌嘅覺悟」？

READY!

教育局表示：答到標準答案，滿分

有冇證據
我睇唔到
唔知道

唔好拉老師落水
好難做 會無咗教席
講真出到去可以無底線
但佢地係學校嘅身分係老師
所以最好唔好比老師見到呢啲事
識做啦

阿sir做野唔駛你教

事實係小學中學老師從來都唔理
愈理愈欺凌得勁
報串嘅後果

自然反應

當然唔幫啦，唔好將政治帶入校園嘛

拆撚埋教育局，收楊潤雄皮

有冇人性呀樓上班友
受害學生記得要搵老師 社工 記者幫手
好人好姐唔會有事

警察子女被欺凌? 抵死

721
811
831

your dad is a rapist.
your dad is a killer.
come here doggo.
fragger.
sit.
eat.
go away.

返得學預左有風險啦

捉蟲

咁又唔好害班主任
班主任都搵唔到邊個欺凌你冇理由要全世界個個陪你玩架嘛

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

呢位同學，我發現你筆盒入面有刨尖咗既鉛筆，你係咪想用來攻擊同學？

班主任: 我不知道

郁得太快睇唔到

彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

唔好拖老師落水啦，啲藍絲已經虎視眈眈想搞教育界到時啲好老師俾人清算，得番啲pk老師就真係食得屎

唔想被欺凌就參與罷課喇

歡迎有關事主可以儘快聯絡我地

冇資料喺手
利申：教束

佢唔係現場出現就冇事
去得果度就可能有呢啲風險

黃絲教師其實好危險
老師記得收到投訴後點都要罰下企罰下留堂之類
一定要同小朋友講明因咩事被罰

教育局：唔太清楚

自己跌親點幫？

Push

冇資料 請提供

你(老豆) 無做錯 怕咩比人杯

其實都未開學？點知邊個班主任？

建議警孩應該團結，對抗校園暴力不公😌

所有老師喺學校都應該一視同仁啊dllm

警察子女被欺凌
老師學返謝sir同江sir官腔：

我手上沒有資料，而家好多評論都唔係建基於一些已經有嘅證據或事實。依家眾說紛紜，希望事主可以報警先,，等警方去調查。明白咁做係唔完美，但可以接受，有改進空間。

老師們唔該唔好咁離譜
點可以唔幫學生？
應該係班上面大大聲警告所有同學
大家唔可以因為XXX家長係警察就欺凌佢
仲要鼓勵xxx即場舉報欺凌佢既同學
同要求班上既學生做證睇下有冇咁既事
為免課堂中xxx受到搔擾
要將佢張檯同其他學生分隔開
等佢上堂可以專心啲

算吧啦！d中學雞friend開 就算個同學係狗仔女都唔會杯葛
你唔好以為講少兩句野 分組唔同佢一組就算欺凌啦
狗仔女冇傷到流血、件校服同書包放學仲係乾淨 都唔好話有欺凌過佢

如果我係班主任一定幫 全校集會叫學生唔好欺凌呀邊個同學 老師又交到貨學生又識做

P班同Y班
K1開始設立，教小朋友P for police, Y for yijin

死全家

I am ready

行之有效

班主住：我手上冇足夠資料證明佢地恰你

班主任：我都唔係度 我都睇唔到

唔好拉老師落水
好老師難求

佢地唔似教畜咁有咁多大人物撐腰，點都有得教
一但被扣上欺負學生嘅帽子，佢就就冇得再教學生正確嘅價值觀
香港嘅下一代就真係會洗哂腦

用腳踓，係「自然反應」，記者會上Madam 教的

千錯萬錯
都唔應該怪個細路
就算佢老豆殺你全家都無必要咁做
咁做第時個細路有陰影點算？
做野用腦諗下！

55

食屎狗仔

做事咁撚偏激 咁同班黑警無分別
宜家係無差別咁搞班細路
🤮🤮咪撚痴線啦！

會用愛特別關懷警察子女，並呼籲所有同學要像其父母保護市民般保護同學。

冤有頭債有主
唔該針對返債主！

咁撚柒巴閉 做老豆老母既咪辭職保護細路囉 又想講禍不及妻兒啊?POPO打柒人地妻兒就唔洗還?

過主啦撚樣

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

Pish

得啦 你養起人地全家未辭職囉

有時如果成班夾埋真係好難幫
如果佢俾人打，成班都話唔知睇唔到，班主任都好難做野

到時要求成立獨立調查委員會囉

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

呢種人屌都廢事 block左佢得
警察射盲人地仔女就可以
警察私刑人地仔女就可以
一邊傷害人地既仔女 然後一邊叫人唔好傷害自己仔女
天下間有咁便宜既事？

當然係要一開學就叫同學唔好欺凌
仲要叫其他同學同佢做好朋友

有冇諗過我地班手足？佢地冇老豆老母生？

第時個細路有陰影

手足搵返老豆老母填債
唔該！

*請立即copy 手動轉

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

班主任: 我睇左阿強仔本週記無寫過佢有蝦你喎

個啲係狗喬裝既學生黎
老師會用專業知識去判斷

你條狗老豆欺凌人呀

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

開個狗仔專用班
返學睇片睇到放學
睇返呢幾個月黑警打人啲片
之後寫睇後感1000字
一日一篇

駛唔駛立法一定要用警察仔女做朋友？

父償子還 未聽過？

老師可以答我不知道

依家眾說紛紜...

利申 : 真教師

適當時間要話不知道

咁搞 到時個細路走去自殺

你班好同學好老師 全部都係兇手！

校園欺凌！

警察係斯凌其他學生

債

欺凌不嬲都有
而家仲要大條道理
駛撚同條傻閪拗

平時學生畀人欺凌
班教畜都係當冇事嫁啦

講真 班狗啲仔女關我撚事

只係想大家理性少少！

完。

成段嘢，唯一一句獨立思考叫有啲用🙄

校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！

Ready

不知道，不了解

天主教基督教學校既老師記得教受到欺凌既警察子女寛恕🙏

只要老師返唔到學校上堂 就唔會見到902全民塞路塞鐵 ！

欺咩凌 係替天行道

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

獨立事件 不作評論

嗱嗱嗱，班主任唔可以比政治進入校園。

所以要允許自己說不知道。

例如:

我不知道有欺凌。

我不知道怎樣才是欺凌。

你見到啱啱有幾亂架可

危險就唔好返學

嘩屌你老母。聽日可以大顯身手！打9你個人型沙包

推爆佢

教興趣班
希望開學會教到黑警兒女

7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

叫你老母林奠幫你啦

班主任: Noted with thanks

999：驚就唔好返學啦 cut 線

哦

風紀：訓導處收咗 無得投訴

出現得係危險嘅地方就應該負返責任

校服展示唔到學號係為左方便上課

你一幫就係幫恐怖份子

咁驚？請去大灣區讀書

欺凌一直都有架啦
睇對象嘅啫

老師有權說: 不知道不曉得

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被警務人員子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

班主任：釋除警察父母的疑慮已用了絕大部份時間，所以無時間處理任何班內欺凌事件

我是老師，我不知道

人工包埋，加上無人強迫你老豆老做狗

加上，如果知道你係警察子女，從而故意唔特別對待你，咁反而係歧視你。

老師咁忙一班咁多學生 睇唔到好正常

風紀:欺凌既同學表現克制，盡忠職守

塞路塞鐵 睇佢地點返學校幫拖

9月3罷課係咪有個學生音樂會俾大家集合？
詳情係點？？？？

風紀執法時唔會表示身份以保安全

老師：我地無相關資料

風紀：使用適當力度維持學校秩序同穩定

親~~這邊建議自殺呢

我反而覺得會係d狗嘅仔女揸住個遙控話邊個唔聽話就撳制報警，連老師都吹佢唔脹，唔俾佢合格就撳制，連工都無埋

好擔心會唔會有女仔因為唔敢反抗警犬仔女俾人強姦

驚咪唔好返學囉

唔使加一腳
只要完全按章工作就得
唔使額外關心，叫狗仔狗女跟返機制去投訴

校方無依個學生既資料